林鄭真係完美咁演繹到一個無料扮四條既廢柴

細過：
成日話以前係學校年年考第一，點知出到去CE得3個A，之後又話自己失手
做官：
然後之後做官，成日做到自己好打得呢個形象。實質就係厚顏無恥，講過唔算數，俾人屌打都扮無事
做特首：
又係盡現自己厚顏無恥既一面。由送中開始，條柒婆根本一直輸緊。無論做咩決定都慢一拍，一開頭又做錯曬決定。到而家封關，既得罪大部分香港人，亦得罪埋支那人。
而家根本俾澳門玩緊，所有野同柒婆調轉做根本sure win

呢條咁既廢柴，玩獨裁又唔撚識，要奶共又奶撚到兩邊不是人。要揀全港最廢既人，柒婆一定榜上有名

話咩年年考第一，笑撚死人
真係讀屎片

所以林鄭同維尼咁夾

歷史一定有佢個名
仲唔係年年第1？

佢淨係識賭白頭片
呃個官位嚟做

咁香港社會重視包裝，吹噓嘛

幹實事的都不看重，咪咁囉

最慘係佢仲要覺得自己好叻好醒好有自信

完全睇唔到自己其實幾咁無能

佢second hon畢業
第咩一
臭閪以為自己天之嬌女好打得
其實就係一路喺政府做溫室小花
上到頂面對全港比人突然比人屌到九彩
落差太大加埋d閪性格
仲唔有仇報仇
睇佢老公頭dup dup咁就知喺屋企無地位

可能林病已經俾中共落左聖旨要佢衰到貼地,
令到下一任特首易受巿民接受
要提防!

含莖長官可能一直都係讀特殊學校，然後到中三開始就用唐琳玲嗰招，瞞天過海

其實一大學畢業就走去做AO做到退休果堆人十居其九都係無料扮四條嘅廢柴

根本就係廢柴垃圾，藉口又多
連自己都呃埋以為自己真係叻

點解你覺得佢無料？唔好以為佢蠢，佢只係賤，狠，毒

賤狠毒就一定係，不過都係好撚蠢

Push

其實以前果個年代香港經濟起飛，私人市場大把水，你可以諗下入政府做係一啲咩人

係 689都醒撚過佢好撚多

689嗰5年班泛民完全冇得打，你話佢醒唔醒

條撚樣至少知道點樣拉籠對佢有利既人，但係條柒婆就小氣到
好(俾人)打得
人蠢唔緊要，但真係要有自知之明
細過讀死書就以為自己叻

豬閪都醒過佢

林奠柒婆
聲名狼藉
遺臭萬年